「jj插沙」是咁的，小弟想做孝子

最近老竇肩頸痛，有冇啲咩按摩嘢介紹，筆直大概$1000

震蛋

認真po

push

佢哋夫妻好恩愛

佢唔會去搞啲咁o既嘢，佢份人太正直

純天然人手搥背卷x10張

平時有做開

求真心建議

pish

Tg @jimmylcy

12蚊店大把，執一大堆都得

會按摩嗰隻wor，插電㗎wor